食過一排辛辣麵同著仔麵之後，已經返唔到轉頭食一丁

頭先煮左個丁麵食
食到想嘔

薯仔麵真係食完返唔到轉頭

著仔麵？ 雀仔麵？

煲薯仔麵d水，好似有層油係面，有d驚

利申：之前成日食，依家食日版一丁only

用丁味精 + 泡菜麵餅

丁味精食完成日個口都有味

極辛豬骨濃湯
淨係食呢隻味

農心薯仔麵???

韓國即食麵麵質屌打日本啦

出前一丁啲麵好幼 :(